自己一個去迪士尼 你問我答

條柱成碌鳩咁

男定女？
Po 自拍+username

有咩咁特別

搵史迪仔影張相

自拍對手再搵一個迪士尼既建築做背景

我屌你老母臭閪自己去唔預埋我

毒撚一個無人約

下次叫埋我，hehe/ heshe都得

佢好大牌 叫住佢陪我影相都唔理我

無帶筆

互射

肥妹仔

肥仔手呀

咁男定女先

搵個職員問：邊到有得睇熊貓

我都係迪士尼玩
過嚟指揮站相認

生日？